教連登仔溝女公式

白色 t shirt. + 合身牛仔褲 + timberland 鞋

+ 中上身材

只要準備齊呢四樣野冇女溝唔到

錢

毒撚著咩都核突 yor face your fate

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

放棄港女，唔係溝唔到女，係啲港女太麻煩

你係咪想俾人封鎖啊count

頭3樣去買就有 基本上2000內 就搞掂

身材花一兩年時間去練絕對有 好過係屋企日日做鍵盤戰士拉

港女麻煩係真 邊撚到有日本妹溝先

拉拉啦啦啦啦啊

點解會畀人bam

關錢咩事 食飯aa 爆房就話我比啫 連登仔唔係連爆房錢都冇呀

新會然未睇過強姦潮文？

條件好
完

Timberland?

洗版

666

你知唔知「洗板」嘅意思？